Digimon tri真係好撚垃圾

劇情,分鏡,美術,畫功差撚到

攞返5年前psp整嘅都好睇過佢